【純發洩】不屌支那機

呢排電話傻下傻下 訓醒落樓下換電話
去左W字頭睇
本來諗住換返部艾瘋
心諗試下其他機唔洗錢 就周圍睇下
個sales就係咁話強國Mate9幾勁幾勁
個相機又好似幾靚 試試下
一班支那浩浩蕩蕩咁從我手上攞走我試緊部機
我屌佢老味 然後就開始話強國已超越全世界既偉論
佢個種滿足優越既眼神 個sales既附和
當堂打左個冷震 我就靜悄悄咁走開 睇返我個艾瘋
然後個sales同班支那話 依家有錢人先買華為
冇錢先會買艾癲 呢一刻 世界變啦
有呢班仆街係咁洗人腦
香港人拖住D支那係到買支那機
我既視覺D人變晒所以支那產品
個種空氣我仲未釋懷到
然後唔記得左要換電話就已經係屋企